粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

下午3時許，一名21歲女子由粉嶺嘉福邨福泰樓的高處墮下，倒卧地上，昏迷不醒，救援人員到場證實她傷重不治。事後一名女親友事後到場認屍，其間有人激動痛哭，場面哀傷。

據知，女死者姓盧，與家人住在上水，去年入讀教育大學音樂系，大約2至3星期前開始拍拖，惟至近日雙方發生爭執冷戰。

消息指，女死者疑在墮樓前，曾用紅筆在24樓的梯間牆壁上寫有「反送中」及近一百字的文章，內容提及「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去，強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者…本人願可以小命成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去」，然後將相片上載至ig。

警方其後上樓調查，用黑色膠袋遮蓋寫有大字的牆壁並圍封現場。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

警方封鎖消息

推

rip

RIP

黑警死全家

Rip

RIP
但希望唔好再有人咁做啦

RIP...

唔要再+3弓弓

又一個烈士 仆街政府幾時醒

rip
7.1我哋會代埋你出㗎喇

引

RIP,又一個烈士

林鄭我屌你老母死全家落地獄

南無地藏王菩薩

沉痛悼念……

啱啱今朝先睇完《十年》

點解會咁......

唔好咁做呀⋯⋯呢個政府唔會重視生命架！
Rip

又一個

RIP......

rip..

又一烈士

Rip.......

香港人幾時醒?
「示威者」幾時醒?

願安息

唉

吊...

點解要死都唔搵黑狗陪葬?

感情定消費

唉

好嬲

又一單

個心好唔舒服rip

唉屌 唔好再跳喇 唔值得架

唔好再有第三個

之前都有巴打係連登講以死相諫 有冇人知情況

黑警仲要封鎖消息
聲稱感情問題

殺人政權

\l/

要安息..

點解要咁傻...r.i.p.

咁愛港

當大部份人連掉雞蛋都唔敢，我地既後生仔已經一個一個咁以命抗爭
香港人爭氣呀

一定要班共狗血債血償

據知，女死者姓盧，與家人住在上水，去年入讀教育大學音樂系，大約2至3星期前開始拍拖，惟至近日雙方發生爭執冷戰。

有可能個男方同死者因為政治不合

各位珍惜生命
場仗有排打 一個都不能少！

Agger

tvb一定唔會報
其他紅媒一定歪曲

True
蘋果有報

傻妹嚟
希望妳係天堂可以過得開心
7月1我地會行埋你嗰份

化悲憤為力量，香港人，聽晚同七一朝早，唔可以手軟

唔好咁啦

用聖詩祝你安息

rip...唔好再做傻事

點解要咁做

點解
71見

一個都太多

聽日一齊去拜？

rip....
真的....希望唔好再有1個義士！
抗爭路很長 大家一齊行落去！

好想喊
又有烈士。。

黑警遮住晒

R.I.P.

rip
大家要珍惜生命，我地死晒邊個收港共皮

傻瓜

R.I.P...

唔好呀
點解要咁傻

為個垃圾政府唔值呀 rip

屌

請放心
7.1 我地會戰鬥到底

點解政府同個班藍絲仲未醒
21歲咋屌你老母林鄭月娥！
點解要咁樣犧牲我地呢班後生仔女啊

唔好咁做啊

唔值得

年青有為，香港需要你阿

Rip.

rip
唉 中國共產黨 你仲想點

RIP
F

唔好做傻事呀大家，好心痛呀

點解要睇唔開

各位手足 唔好咁做 唔值得阿

最應該死既係班賣港既共狗

林奠填命

二至三星期前.....
即使咩原因都好
都唔值得

第二個

3000000+2

點解要小看自己力量
世事冇咁easy用生命作交換條件
大家唔好為此政權犧牲

RIP

兩條人命

Why?

無謂犧牲 一路走好

我地要繼續爭取架
唔好再+1啦

香港人！加油！

RIP

唔好再有第三個...

點解咁傻

一個都不能小呀

😢

唔好再多一個啦

千其唔好做傻事喇咁多位
命都無點鬥落去
一齊加油啦

可唔可以有人同我講係fake news

777幾時死

我屌你老母林鄭月俄

無一個唔係抵死

rip
希望你會過得自由

阿彌陀佛🙏🙏🙏

好你老母評啊！
RIP

你班撚樣抖夠未啊，又一個啦

死的人不該是你

食撚屎啦 我屌你老母呀

陰公

...

Rip 唔想再有人為呢個垃圾政府犠牲

7.1出哂黎啦，屌！
搞到咁，都唔知仲可以講啲咩！
一邊忍，另一邊咪當你係地底泥係咁踩！
出黎啦香港人！

大家唔好做傻事
總有方法，唔好用自己方發了結生命

我屌

過左咁耐TVB好似都未播

。。。。

有冇人組隊去拆左塊膠同阻止佢地油左佢啲遺言

點解。。。

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

當我地既年青人以死相諫，香港人可唔可以勇敢啲
我都唔想推POST叫人掉雞蛋咁ON9 ，但真心講，我係612個日發夢見到好多人真係企係度食花生，企係度等吸催淚煙，連口號都唔撚叫，唔撚支援前線，前線一個一個受傷退後，上面一個一個手指指睇戲，而家不求你地一齊企係前線用肉身擋，只係好卑微咁想你係後面做少少野，真係少少野，掉下雞蛋，支援下我地既前線手足，唔好再咁道德潔癖，求下你地

求下大家出嚟啦！
兩條人命啦！
唔可以就咁算！

真係唔好再咁做啦，救下你哋

屌你老母仆街政府草菅人命

邏輯混亂
真心唔明你up乜

屌停啦好嘛

真係好心痛 已經+2了

你地唔好再亂來 香港將來會成為United Hong Kong

佢立場好鮮明

女死者疑在墮樓前，曾用紅筆在24樓的梯間牆壁上寫有「反送中」及近一百字的文章，內容提及「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去，強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者…本人願可以小命成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去」，然後將相片上載至ig。

警方其後上樓調查，用黑色膠袋遮蓋寫有大字的牆壁並圍封現場。

自殺有咩撚野用？ 弱智 反正都要死點解唔。。。

林 謝 你點還 你2個仔

一定係感情台班狗公一日到黑淨諗焦溝女既果d不問世事垃圾黎

音樂系呀，大好青年，咁就比d廢老害死

唔敢想像跳落去嗰下要幾大勇氣⋯⋯

RIP
唔好呀！唔想再有烈士呀！

可唔可以唔好再跳....

2,000,000 - 2

係fake news

（眾籌）七一，無雞蛋日

當我地既年青人以死相諫，香港人可唔可以勇敢啲
我都唔想推POST叫人掉雞蛋咁ON9 ，但真心講，我係612個日發夢見到好多人真係企係度食花生，企係度等吸催淚煙，連口號都唔撚叫，唔撚支援前線，前線一個一個受傷退後，上面一個一個手指指睇戲，而家不求你地一齊企係前線用肉身擋，只係好卑微咁想你係後面做少少野，真係少少野，掉下雞蛋，支援下我地既前線手足，唔好再咁道德潔癖，求下你地

71 邊個唔出邊個係鬼

點解要咁

一齊去香港方舟 重新建立家園啦

我記得早排連登有人話自殺做烈士 唔會係果位巴打掛

點解又有手足出事

屌你老母 死黑警 就黎同城管一撚樣

大家唔好再咁做啦 求求你地
留返條命先見到將來

唔好再嚟喇...

United Hong Kong is coming

烈士

push
又多一個
RIP

林奠不得好死

其他前線戰友們 今次絕對唔可以縮

你仲要留返條命去睇港共點樣收皮架嘛....

又多個烈士，唔好啊

RIP......
仆街啲講句一多人自殺就好似學生自殺噉啲人會習以為常......

文盲?

21歲 。。。

如果真係被迫到走頭無路，點解唔攬住敵人一齊去

BTW RIP 我地會繼續加油

好似死嘅都係呢邊嘅人

長期抗爭 鬥長命

唔係鬥快放棄

一個都不能少阿

香港人醒㗎啦，我每次都一定會出嚟，
唔想再有人犧牲

烈士一路好走

見到咁樣好心酸

放心wo
佢地會係你幫佢爭取既時候大叫收旗

RIP 希望你在遠方快樂地生活

點解要咁... 留低一齊奮戰嘛阿女

唔好再+1 啦...

R.i.p

唉唔好呀

屌次次睇到都好心痛
唔好咁傻
R.I.P

好sad

點解呀

唔該大家唔好做傻事
留番個有用之身
我地一齊推翻依個政權

R.I.P

我地所有人一定要為香港，為烈士，為義士走埋條民主之路

RIP手足

唉...RIP

嗚嗚

曉欣多謝你呀

班黑警高官真係要睇路 咁落去遲早有香港版鄭捷

呢個時候仲走出黎分化

你全家都落去啦

😭

唉...香港唔值得你犧牲自己條命啊....

Rest in peace

做乜撚野個社會個變成咁

我求下你地唔好

喂屌呀
fake news嚟咋？？？
屌你老母…

各位巴打唔好再做傻事呀
我地一個都不能少

女烈士一路好走
我地會幫你爭取一個美好嘅香港，圓你同梁烈士遺願

以前雨傘都係咁
嗰班花生撚唔會幫我地架

屌你老母呢個政府令到咁多年輕人絕望
乜撚野政府黎

好撚想喊
夠膽封鎖消息，到底依到係咪大陸

放心, 以後封閉晒消息就會有一個和諧既新世界

真係唔好再有人死啦

單機啦屌你老母

願死者安息,
天從人願。

安心上路，下輩子投胎去自由民主的國家

佢ig提？

到底要害死幾多個後生先肯收手呀
仆街港共

仆街政權要逼死幾多烈士
rip，我哋會堅持

PUSH
Rest in peace.

Sad

好心痛

（眾籌）七一，無雞蛋日

當我地既年青人以死相諫，香港人可唔可以勇敢啲
我都唔想推POST叫人掉雞蛋咁ON9 ，但真心講，我係612個日發夢見到好多人真係企係度食花生，企係度等吸催淚煙，連口號都唔撚叫，唔撚支援前線，前線一個一個受傷退後，上面一個一個手指指睇戲，而家不求你地一齊企係前線用肉身擋，只係好卑微咁想你係後面做少少野，真係少少野，掉下雞蛋，支援下我地既前線手足，唔好再咁道德潔癖，求下你地，求下你地同年青人共同進退

隔離樓

唉 ......香港怎麼了

rip..........

鄺仔一定好唔開心

RIP
唔好再有第三個 呢個政府唔值得

今次一定唔可以縮 絕對唔可以

唔值得啊，中央無人性的

寧願大家一齊努力 到最後點都好
盡左力就無愧

裝睡的人永遠叫不醒

死諫呀林鄭

何必呢！此處不留人自有留人處

RIP
求吓你地唔好用依種方式去抗爭

一定會完成

點解要咁呀

維特效應？
唔知關唔關事

直接blk 唔撚好理

好撚心痛 唔好再發生了 無用的政府唔會理
留返條命一齊抗爭 留返條命享受抗爭成功
唔好再跳了

安息

R.I.P.....

血係唔會白流

一個都不能少...............

唉
仲要死幾多個先夠呀垃圾港共
咁樣死真係好唔值得

又多位烈士

點解咁傻，雖然未成功
但都未失敗
點都有一班同路人陪住走

出黎幫手圍堵金紫荊都好過咁樣無咗條命丫

Rest in Peace

希望 妳下世唔好再做香港人
R.i.p

七一見

關。。。自殺會傳染都唔係第一日

RIP 唔好再有下一個啦⋯

你食屎啦

屌 點解咁傻

（眾籌）七一，無雞蛋日

當我地既年青人以死相諫，香港人可唔可以勇敢啲
我都唔想推POST叫人掉雞蛋咁ON9 ，但真心講，我係612個日發夢見到好多人真係企係度食花生，企係度等吸催淚煙，連口號都唔撚叫，唔撚支援前線，前線一個一個受傷退後，上面一個一個手指指睇戲，而家不求你地一齊企係前線用肉身擋，只係好卑微咁想你係後面做少少野，真係少少野，掉下雞蛋，支援下我地既前線手足，唔好再咁道德潔癖，求下你地，求下你地同年青人共同進退，守衛香港

Rip...
就嚟忍唔住係街到喊

其實好多人都因為反送中出現感情問題
未有消息唔好咁講野住得唔得

一個都不能少

對香港嘅感情

單機啦廢柴

屌你老母仲街政府!!!!!!!!!!下世做蚊!!!!!!

sad到

烈女
R.I.P.

諗緊71 Gel個咩頭出去

RIP
一路好走

你就on9，仆街死啦你

21歲
林奠死全家

又一個烈士
林鄭你幾時先醒悟

真係好撚灰。。。
個仆街正苦同林奠仲想謀殺幾多人先肯收手
Rip

點解咁傻。。。

rip

香港人唔可以輸，我地要代佢地行落去

講左唔好死點解咁唔聽話

女烈士

求下大家唔好再犧牲
每一個手足都好重要

RIP係香港人欠左你！

好撚好玩？

林鄭 我屌你老母
身為一個耶教徒 你間接害死左2條人命 你遲早洛地獄啦仆街屌你老母

唔好再咁做啦

rip
唔好再死啦 要同柒婆鬥命硬

點解要咁做 rip 一路好走

RIP

呢個政府真係全世界最仆街既政府

又可以bk一個垃圾

用生命抗爭自由
rip一路好走

依家咪你既用武之地
用武之地都一無所用
只能說大家唔只唔係英雄,
更加只係係無用之人
唔好衝呀~~收旗~~收旗~~

今晚就去

RIP ... 謝謝你愛香港

RIP
如果有下世，願你唔好再抽中中國香港

我地堅持落去好嗎
睇到真係好痛心

唔好呀

收嗲啦你

今日我就係個度，聽到嘭一聲之後就有人話跌樓。
當時只係知係候生女

究竟我地面對緊幾絕望

點解咁傻
R.i.p

唔撚值得路屌

我地一定會堅持落去，放心。

一個都嫌多

😭😭😭😭😭😭

好撚崩潰

r.i.p.

唉 好心up
RIP

唉。。。

你老母比狗屌

RIP
尊重烈士嘅選擇
但求下大家唔好再有第3個

rip
極度哀痛

RIP....

Rip唔好有第三個

又一個rip

616前 有烈士為我地犧牲
71前 有多一個

我真係想像唔到你地可以咁無私付出
為左香港
我地就咩都做唔到

屌你老母啦

又黎

希望佢安息
亦都希望唔好再有下一個人
畢竟喱次抗爭都需要每一個人既力量
R.I.P

民主烈士永垂不朽
一路好走

應該死既係香港政府高官

大家冷靜d呀大家都好無助但係同中共真心係長期抗爭，大家一定要留番條命

一個人要行到自殺一步係好多原因
你唔知個個人本身經歷咗啲咩事
單單對社會絕望未必令到一個人要自殺
或者會係其中一個原因
而反送中呢樣野佢up咗上ig係佢遺願
無論佢咩原因自殺都好
你要做既就只係唔好批評死者已經夠

係咪想喊死我？？？？？？？

呢個政府真係唔值得你咁做
RIP

我係屋企突然聽到很大聲

唉 一路好走

岩呀, 封鎖晒消息咪可以活係美麗既新世界

RIP點解…

希望你可以好好休息…下世唔好再做香港人…

說好的一個都不能少

不如問香港人幾時醒？嗰啲咩「引起輿論」「吸引國際關注」「利用國際壓力迫使政府」可唔可以收皮？

香港人，唔好再打飛機啦，外國冇人會幫你。

你淨係可以靠自己。

唔好死

建議使用起底完全封鎖

齊上齊落好嗎？

佢要我地落地獄，我地拉埋習種落去

明明21 歲 有閪 一個可以溝到仔ge 閪
有咩唔開心咪係連登call 多次金鐘M 記囉
仔 大把啦

.....why

垃圾政府 不得好死

冇蘋果真係死左都冇人知

為咗呢個垃圾政府死值得咩

真心好心痛
rip
求求大家唔好再咁做 珍愛生命
以後要抗爭嘅路仲好長

垃圾政府冇撚得救

又害死多一個人

唔好再咁做Rest in peace

RIP 😢

係時候清算新會員惡言惡語

不流血 不受傷 不被捕

理想何價？自由何價？生命何價？
這些問題需要用一生去思考咀嚼。如果太早了結就嘗不到後面的味道了。大家不要向犧牲方向想😢

為國捐軀

安息...

不過認真, 唔值得為個仆街政府死

港共政府冷血無性

仆街

點解唔同我地一齊見證贏嘅一刻

是政府欠了你⋯年青人本應有更好的前途才對
RIP

真係夠喇 唔好再有多個好唔好

唔好咁樣喇
珍惜生命
自殺不能解決問題
rip

其實估嚟做乜，重要咩？

RIP 跟住D人實話佢收左錢跳..

我咁岩行過，聽到嘭一聲，轉頭望已經見到佢跌落嚟

戇鳩 好認真咁講 你估我講玩嫁？
我都係話有可能 唔排除有咁嘅機會姐

港共政府 黑警 你地全部都係殺人犯

各位唔好再咁做喇 唔單止你屋企人 你朋友 你男/女朋友會傷心 仲有全香港都會傷心

呢個政府唔會理你地㗎 唔好再為呢個政府而犧牲自己喇

7.1 你與我們同在 R.I.P \|/

屌你老母林奠 用你對死人眼望下個社會啦 你想點啊？

你隻過街老鼠收皮啦屌你老母

林鄭落地獄

自殺解決唔到政府，自殺班友幾時明

夠喇 唔好再用結束生命去控訴呢個on9 政府喇

要死都有價值d
向黑警以死相博

殺人凶手。。。。

頂住呀香港人..

點撚解

七一 復仇之日

用下你個腦啦 屌你老母

RIP...
如果有年輕人睇緊呢個post
希望你有咩事都好 唔好做傻事
好多人都好心痛

唉，唔好呀

第二件啦！

死仆街政府， 你要害死幾多人先收手？

奶共 面子 真係咁值得你去迷戀同爭取？

屌你老母死共狗

RIP....來生不做鬼國人

點解要咁傻呀 唉我都唔知仲可以講啲咩 當我求你地 唔好再用呢種方法得唔得呀

林鄭 你一定會有最惡毒嘅收場

唉
RIP

大家唔好放棄！我們一定會共同進退

吾好再有人犧牲

留返條命睇撚住班人落地獄得唔撚得呀

呢種犧牲真係一個都太多

rip

……唔好畀呢啲再發生

r.i.p respect

痛心疾首

Why not both都有影響？

唔想再見到有第三個了

希望大家都唔好做傻事

rip....

佢係想激香港人血性

可惜既係2位義士高估咗香港人

RIP... sis....

做咩咁傻⋯
RIP

大家一齊繼續抗爭呀....
求大家留下性命去同政府鬥

點解要咁傻

命都可以唔要既話

留低其實可以做更多

班港豬真係唔值唔配

好想班人渣有報應

真係會傳染

差佬又屈做假新聞
推比其他人知
雖然悲傷

咁樣好唔抵呀

一路好走

Rest in peace....
唔好再死啦😭😭😭😭😭

重要 如果真係個男方同死者因為政見不合導致咁樣
你估男方無責任？

做咩咁傻 自殘做感召對獨裁政權係唔會有用

殺人兇手港共，我唔會原諒你地

屌！71全部同我勇武上身！死左2個啦，大家係咪仲信港共會改變！

616 我去到太古獻花 第一次為一個唔識嘅人流淚
各位唔好再犧牲自己 求下你哋

我地真係會繼續堅持
唔好再有犧牲啦 林奠同黑警冷血架

林鄭真係會落地獄
佢唔單止害香港人，宜家係人命呀
廢老就唔死 一個個青年人就斷送自己生命
未來係青年人㗎

R.I.P.

又一個。。。唉

just isn't worth

唉 點解要咁傻
其實真係唔抵

2,000,000+2...

仆街政府 你仲要犧牲既幾多香港人既性命同未來

到底政府仲可以漠視到咩程度！？
帶頭搞緊港獨？成功了
呢個政府已經冇理香港人死活

RIP點解要咁傻....

對極權嚟講，你班年輕人最好全部自殺死曬

對港豬嚟講，你死唔死佢哋都唔會行出嚟

對義士嚟講，你嘅無謂犧牲只會打擊我哋士氣

唔好再自殺啦

喺政府同大部分港珠出六中幾隻不過係一個數字

真係頂唔順搵朋友或者搵我哋傾下

你自殺，難聽啲嚟講，益咗對家

佢想消滅香港下一代，你仲聽佢支笛？

Burn with us

禍必及家人

71 必定戰鬥到底！！！

香港政府
我屌你老母

死左問題都唔會解決架

點解警犬會知？

七一
復仇之日

RIP
大家唔好再咁做，仲有好多事需要大家一齊做，‘撐’住呀
71行埋佢同梁烈士嗰份，維園見

好心痛 希望你可以安息..

RIP...
點解又有人犧牲。。
個心真係那住那住 好唔舒服⋯
林鄭肯收手未 仲要累死幾多人先安落

屌你老母香港政府！屌你老母香港警察！屌你老母仆街建制派！係未政治任務大撚晒呀 第幾條人命呀屌你

rip
其他人唔好死

Rip...

71見，暴動佢老母，反正都比人屈。

點解要逼到香港人咁

唔好再係咁啦！！各位！！
覺得唔開心唔好死撐
求下你地
有咩唔開心同我講
我做樹lone

休息一下 俾自己冷靜下再重新出發吧

rip

唔好再有人噉做 好心痛

點解咁傻
無論你做啲咩 跟本個仆街政府就無撚諗住理任何人
Rip

71再叫人和理非唔好打黑警同cctvb 記者既全部都要死全家

rip 來生不做中國人 香港人

唉. Rip

點解要蓋住遺書....

願你一路好走

TVB會唔會播？你地為屋企人生活就要其他人用生命換番個社會關注番黎，你地食緊其他人的肉

Rip\|/

RIP
聽日睇吓抽唔抽到時間嚟獻花

唔係黑心 要死 真係寧願勇武而死

救命

屌你老母林鄭 唔好再殺我地班學生

點解要咁……我唔明

屌你老母 又冇新聞報過

71
3000000+2

屌你老母

係香港欠左你

所有沉默嘅人都係幫兇

唔想再+2,3,4,5,6...
r.i.p

我地要擁抱希望同自由唔好絕望求下你地死左就咩都冇，你嘅價值係要自己活出黎嫁

來生做個有自由同民主嘅人

推 要成功！

Cctvb 會話青年有問題，要思想改造

屌你老母, 天滅中共!

Dunno 有可能係d狗放出黎既消息
亦有可能係記者問屋企人

Btw我係reply佢quote段野

RIP，求求大家，唔好再有下一個烈士

TvB班仆街

Rip，一路好走我地一定會幫你實現

Rip....

止不住的眼淚.. 要做傻事之前麻煩去探一探D高官/建制派議員
問下佢地有無興趣一齊

RIP
好心痛

烈士RIP. 但係想知右下角打咗格仔係咩黎...

No.....

點解要咁傻

佢個名

R.i.p. ...

啲廢老只會覺得佢俾政客洗腦同利用搞到自殺

仆街黑警封鎖消息

Yahoo同東方都完全無報過關反送中事連上面幅圖都無

又一個，究竟呢個社會畸形到一個咩地步，香港人究竟做錯左d 咩野。究竟呢個世界神又係唔係度

rip

盧同學 RIP

好撚痛

rip.....

仆街政府想迫死幾多人

之前有個開po 話老豆係警犬 受到牽連俾人屌 跟住話要自殺唔通係佢？

RIP
點解 義士一個也不能少

屌呀

巴打唔好呀 我地成班香港人都會好心痛
有咩事一定要同人傾！

當班廢中廢老仲講緊比人地示威阻住搵食
每日小500
班後生自己攞錢出黎
搞運動爭取基本人權
甚至死

rip...

唉...

遺書都寫埋，仲感情問題？

林鄭同黑警又殺多個年青人
你地會上到天堂？仆街啦
落禽畜道咋

殺人政府
林奠習總以及眾狗官一定落地獄的

rip
呢個仆街唔值得犧牲你嘅未來

Why did you do that......

點解要咁傻呀，一齊繼續去遊行嘛

可唔可以唔好再有 .....

唉呢啲post都唔知正定負評好

醒未呀 香港人 ！

RIP

唔好再用呢個方式啦

屌你老母放過香港人啦好嘛
rip

痴撚線架個香港

個仆街政府幾時先肯醒？

Bk囉 我都係認真討論
我都係唔排除有呢個可能性
如果真係咁嘅話男方無責任嘅咩？

RIP...
讓我們為你走下去

有冇巴絲聽日會搞悼念活動..
想向烈士獻花鞠躬

屌你老母 殺人政權

得蘋果報？？

其他報刊記者呢？

死撚曬呀？

成日講到自己幾咁偉大

為市民報導真相

結果呢啲報導就隻字不提

仆街啦你哋班記者

R.I.P.
唔好再有手足轉牛角尖

屌佢班仆街又轉移視線，人地感情生活點關你蛋治咩
佢臨死前都寫咗佢因咩而死，依家自殺呀大佬，玩呀？
佢地班仆街仲砌人生豬肉話因感情問題而死，良心過唔過意得去呀DKLM

一定要傳開去

點解啊
仆街政府 屌你地班高官

解脫啦 無憂慮啦
安息

過左去既事已經過去 我地可以做既係令義士既付出不白費

林奠你就算唔係直接都係間接令到兩條人命同埋一大班既青年既前途無左
祝你條柒婆早死早著

Rest in peace🙏🏻

點解要咁做？多你一個就係多少你一個就係少 我地唔可以再少任何一個人

唉 個心真係好痛

記者幫忙向警方問清楚

或者每次採訪 警方 政府高官 公務員 老年市民 中年市民 藝人

都提問：

「你認為
年青人相繼自殺
的原因是什麼？」

點解係為香港好的人死

唔係班垃圾政府狗賊死

留名班賤種又話人收錢跳樓 個班真係快撚d去死

一路好走
大家唔好以死抗爭啦

香港年輕人用鮮血去換取大家嘅堅持

我哋仲有咩籍口唔堅持下去

21

rip
唔該唔好推另一個有show名的post
快啲要連仔做嘢！

唉...........真係唔值得啊絲打

唔好再有人死啦好嘛R.I.P

唉 rest in peace

家國仇，民族恨
我們會一一為你報清
一路好走

官逼民死

無論最後是否成功請記住一件事

屌你老母tvb 你試下今次仲唔報。我同你玩成世，暫不兩立。

七一朝早見

既然香港D傳媒咁鍾意封鎖消息 咁就搞大佢
將D消息散出去 比更多人知道
佢係被港共產黨逼死

...........

30年前64死咁多人都係咁
你覺得佢會醒?

rip 希望大家齊齊整整一切睇住佢撤回

屌好撚絕望

wtf

要命償既唔係你係班賣港高官啊

有無人識聯絡佢屋企人
想為佢做啲野

點解呢d人可以咁冇人性 咁冷血 好撚恐怖
我祝佢地死全家落地獄

𨳒你老母仆街港共 , 又害多條命

死既人唔應該係你...
r.i.p

未有消息 所以咪有疑問

唔好死好唔好

原本71無諗住岀去 因為你 我會岀去

各位巴絲，希望你地灰既時候，深呼吸再諗一諗，犧牲左只會令親者痛，仇者快！你哋親友冇左最愛，但個仆街政府就好安樂，因為冇左你哋一票！
所以你地想輕生，跪求你地停一停，或者停幾個月先，頂埋佢，當比個機會我地，十一月選舉票債票償班冚家鏟！

上撚哂腦，條條例對佢呢個21歲學生依一刻有乜影響？

唔比開冷氣瞓覺定無得睇av

完了吧 如無意外

無論最後是否成功請記住一件事

各位年輕人珍惜生命，2047嘅新香港冇左你地唔得

唔好再咁去做傻事啦
上街佔領果啲少一個都太多喇
我地應該一齊去爭取
我地應該有既野

push

香港有班咁嘅垃圾
真係前世欠佢地

點解要死呢。。。

仆你個街，到底係咩政府要逼到啲人民一個又一個咁以死去控訴？

唔出奇
嘉福嘉盛冇嘢多，廢老最多
溫和達條撚樣自動當選咗好多年
悲傷還悲傷
如果真係想為呢位烈士做嘢嘅話
麻煩大家通傳，叫民主派派人落嚟
PS 嘉盛撚

RIP
希望各位手足要冷靜
你哋每一條性命都好重要
唔好再睇唔開啦

64我唔知喇，可能佢地唔想死嘅本身
但新疆自焚嗰班根本一撚樣但冇人理

明明講好兄弟爬山 齊上齊落 係要齊上齊落呀

唔勇武可能真係無出路

願你在天堂安好

pish

唔好咁啦，班冷血既仆街唔會理架

但其實出哂遺書 都無乜好駁

屌你老母林奠， 好撚嬲又好氣餒。

RIP呢個仆街政府唔值得以命相諫

該死的唔死

RIP
求求唔好再為呢個食人政府再犧牲生命喇

唉港共冚家產

點解要咁，唔洗咁做㗎……

犧牲係消極㗎…… 生命可以有更多可能……

願你到你想到的地方，安下憂慮，快樂的走。

r.i.p
我地唔會放棄

社會已經痴線 有預感會繼續

請安息

我都係認真討論姐
雖然死者走左我都惋惜
但如果真係死者生前同男方因為政見問題導致呢件事情發生
你地真係唔會嬲嘅咩？
唔會覺得男方有責任嘅咩？

有報紙老屈話人哋失戀
失戀會咁寫遺書咩
寫得咁清楚仲有咩誤會

七月一日，報仇雪恨

唔好再有類似事發生

.........wtf

唔好再咁做...

有人不做學人做五毛，我X您老母五毛，港共和黑警;希望這位女仔安息，心情十行悲傷和沉痛……

林奠⋯⋯⋯你又害多一條人命
你肯肯定定，不得好死；
你家人及你永永遠遠受到香港人沮咒！

RIP但願你能活在自由的角度

唔好再有啦
留住條命呀大家

為左你我地一定要贏

唉, 屌...........

白痴， 李柱銘同梁耀忠都味死， 你班後生仔死乜野啊， 唔準死聽唔聽到啊

Rip

希望唔好再有人咁傻，依個政府唔值得你地用條命去控訴呀好心痛

香港政府&香港警察我屌你老母兼祖宗十八代

點解

R.I.P 唔值得呀 我希望唔好再有人做傻事呀

作為一個社工學生發夢同大家一齊經歴過遊行，612。深感明白大家對政府不滿同無奈。相信作為年輕人大家都係第一次經歷。如果覺得長期嘅唔開心，瞓唔着覺。記住揾身邊嘅人傾訴

點解要為個垃圾政權放棄生命

希望你可以安息
香港人清醒未
我地一定要撐落去
不撤不散
大家一個都不能少

起曬雞皮... 一路好走...

rip....希望真係唔好再有下一個

你老母d骨灰係邊 想屌下

我接受唔到

喊到仆街
聽日後日一撚定要出

唔好死啊！！求下你 我地頂唔順再多個人死 去衝去扔野都唔好去死求下你

好多人陪你行落去㗎點解要走

夠啦大家唔好再自殺啦ok?
自殺冇撚用 唔會幫到成件事

政府 黑警 屌你老母

坦白講，有50個人係禮賓府門口切腹都改變唔到，親共班友只會話，呢50個人太激進，其他人唔好學啊～咁就完左

反而持續齊人抗議，多一把發得出嘅聲音更有用

另一個烈士...
我地會繼續為你 為香港人努力
Rest In Peace...

中共最想我地走既走死既死，留低班無知既聽話既，點都唔好益左佢地...
林鄭每晚靜係會諗出賣完香港攬住啲好處過英國一家團聚，唔會諗起你死係佢面前架...

RIP😖😖😖

點解要為左個垃圾政府自殺
林鄭我屌你老味呀

呢個政府唔值得為佢送命
RIP

唔該唔好再跳啦好嗎 我頂唔住架啦

#323兔仔花

隔離po請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

師兄係咪覆錯 我義士嚟 點解會變五毛...

Rest in peace.

喊左

睇到勁嬲

點解仲可以有人繼續做緊港豬

唉......

願妳安息。
自由本是用生命去體驗

同埋 反送中呢個topic已經over咗
而家應該討論 黑鏡問題 警察濫權問題

二百萬零二人

佢用自己嘅性命換取大家嘅堅持

香港人堅持落去啦好嗎

唔好再用條命去控訴港共政權啦
對呢班無人性既官員黎講係不痛不癢既事
希望你去到另一個世界會過得快樂自由R.I.P.

不流血 不受傷 不被捕 不輕生

死既唔應該係青年人 RIP

林鄭滿手鮮血!!
RIP

唔好再有人自殺啦，好嘛

林奠

點解，點解又要有人死，點解。

好撚心痛 我屌你老母呀林奠

點解呀
一齊出黎抗爭咪得 點解要跳呀
點解呀

希望林鄭長命百歲 全家死曬

唔值得以死控訴呢個政府，大家覺得攰，抖下冇問題㗎。記得搵地方傾訴下，上連登呢到都得㗎。
我地都係香港人，大家一齊加油撐落去

翻去你啲交友app招女友啦

Rip..

點解呀值得咩

早日安息

好心痛。。。

個問題係好多香港人已經放棄咗

唉
Rip...
好心疼

RIP
唔好再有人犧牲 我求下你哋

即係有消息 咁又要諗過

點解
唔好死啦大家

RIP \|/

既然有勇氣面對死亡，成為烈士。點解唔選擇去做死士⋯⋯

+2 la
求求大家，成功之後大家一齊慶祝啦
唔想再有烈士呀

傻女
點解要咁傻
好想喊

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

點解...點解啊

烈士好走
香港人頂住阿

我屌你老母啦

唔好咁啦.....

7月1可唔可以摺花買花乜都好

點解要咁傻R.I.P

完全唔抵啊

致任何一個見到呢個訊息嘅人
如果你想死，非死不可
請你起碼俾機會我喺你死之前講下野
那怕只有1%嘅機會
我都希望可以令你相信呢個世界仲有希望
Please

好心痛

21歲 大好年華

點解個社會可以可悲到咁

唉 好感觸
咁做唔值得
共產黨根本唔會當人命係一回事...

仲要迫死多幾多個..

竟然會一而再發生喺香港
rip

我屌你老母呀冷血港共政府
要逼死幾多人先安樂

班狗係咪痴線
btw rip

.. ..

一路好走

住北區的各位 聽日去帶朵白菊花給死者吧

RIP

唔好再跳啊

Rip😭

係成個政府

歷史會還你哋一個公道

你哋嘅正義一定會得到彰顯

安息啦！我哋會加油守護香港

做咩咁傻
留番條命睇住我地光復香港嘛

Sigh.....RIP

RIP
點解香港政府可以做人做到一啲人性都冇
班死警犬仲要封鎖消息？

No

睇你個名都知你係傻系，縮番去你老豆個袋求撚其射你落屎坑咪撚浪費地球資源

香港唔值得義士犧牲

有冇sources?
香港啊!搞咩啊!...

政府仲要點啊...

又一個英烈

香港人真係

要輸我地一齊輸，要贏我地一齊贏
求下你地，唔好死

佢想助攻
七月一 出來吧

點解唔比我讀
我都想要大學Degree

Btw RIP

其實我地要宣傳返啲正能量

香港人真係好撚慘
要用自已條命make noise

....... 好希望係假既

烈士rip

文宣朋友幫幫手,唔好俾佢為港而死沉落去,俾班黑警抹黑

血債血償呀

RIP 香港人唔好忘記烈士們嘅遺願

仲想封鎖消息 黑警！

推 要比所有香港人知道

屌你老母垃圾政府！！！

痴撚線香港

Rip
點解要咁

呢個時候出黎話人死左係on9果d
全部都係五毛

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

新聞好似好小報導，係咪有咩事，真係封鎖消息？

廿一歲咋唔值得呀

唔撚係呀嘛屌

因為佢地 我地更加唔可以放棄
要努力埋佢地個份
香港人加油

唔好咁呀
RIP

港虎要迫死幾多人至收手

我嘅難過無從抒發....
求下你地珍惜生命

其實呢個時候真係不宜腦補估嘢，你估錯嘢帶動風向個男仔會有好大壓力咖

Our city is dying

咪就係

RIP :~

願你來生幸福

我想做下一個

屌你老母
血債血償

點解唔等埋林鄭死先跳？

RIP, 願安息

唔好呀！
大家一齊頂住
唔好做傻事 有咩可以一齊傾 一齊堅持
唔好有事 bro!!!

蘋果報左
死者既ig有相

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

一路好走 ...

我接受唔到香港既社會係咁樣
我接受唔到大部份人連雞蛋唔敢掉，然後我要開POST呼籲呢大部份人為抗爭出多少少力，掉一粒雞蛋
我接受唔到

屌個遺言咁撚清楚係鬧緊港共政府，咁都有得比班人扭曲抵毀個動機
遊行又話跟風，以死相諫又係同條仔鬧交

經初步調查後，警方證實死者姓盧，21歲，消息指她為大學生，並非上址住客。警員登樓調查，在24樓梯間的牆身，發現寫有反修訂《逃犯條例》的字句，內容大意是「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。」又「強烈要求全面撤回條例，收回暴動論釋放學生示威者」及「林鄭下台」等。

警方初步調查後，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。據悉，死者近日感情受挫及感到生活不快，不排除因此輕生。至於牆身出現的字句，未知是否事主在墮樓前寫下。

自從第一位烈士出現後
我地應該知道呢個政府已經唔理我地死活
唔好再有同樣事發生啦
以死明志 相諫係冇用架
唔好再浪費生命啦
我地要留返有用之軀
希望有生之年睇到中共倒台

點解要咁傻
好心痛。。。林鄭你個殺人兇手！！！

RIP \|/
應該係單獨抗爭嘅烈士
有時屋企廢老講野真係可以好難聽好難受

參選阻一阻佢 自動當選

要用人命維繫香港人對事3分鐘熱度 ... 可悲

政府表示又少一個反對聲音

各位手足有心事一定要搵人傾訴

Push

人在做天在看

問題句嘢唔係我講架嘛

人性幾錢一兩？
廢老極有可能經歷過文革
連老豆老母都可以批鬥
呢d 造謠算d乜

唉我屌佢老母！呢d仆街我見到佢地咁講一定追撚住屌

唔想再有第三個
死唔係解決問題方法，仲有好多方法 點解選擇自殺

林鄭 ：大家以為我會死先

唔想再有另一個烈士

岑永根輸咗之後建制一直座大

Rest in peace.....

班垃圾講撚完血債票償未呀？

依家既抗爭, 已經有人肯拎埋條命出黎

有無人識蘋果記者？
可以搵返邊隻：
「...警犬經調查後，相信女子因感情問題而輕生...」

請廣傳

未參加任何返送中活動(包括文宣)既港豬們
到呢一刻係咪仲覺得唔關你事 人地死係人地既事 覺得自己置身事外？
到左呢一刻係咪仲覺得吃喝玩樂行先 對政治充耳不聞？

唔該稍為有少少良心既你地
7.1同我行出黎 對抗呢個反人類政府！！！

如果唔係 你地只係幫兇 你地只係同呢班狗都不如既政府企同一陣線既畜生黎咋！！！

RIP
一個都不能少呀
義士們唔好再咁做喇

仆街政府

仆街林鄭

RIP，71會行埋絲打果份

RIP, 何必呢

呢個六月真係好撚辛苦...
我真係驚再係咁我會有抑鬱...

屌你老母黑警林鄭食撚屎

暴政
想害死幾多香港年輕人

我引用您段訊息X五毛，不是說您;希望您不要誤會……

傷心到傻左?

cls又一個！？

為何連死的勇氣都有，就沒有勇氣繼續抗爭

推到三百萬出黎！

一路好走，往生淨土！

青年人們 真係頂唔順既就搵人傾下 上連登傾都得...
(私事定政治)一班巴絲都會陪你傾
真係唔掂既
放手做一排港豬先....死諫冇用架....
千祈唔好以死相搏...

當你對依個世界失去希望時 邊會諗咁多野 何況殺人

垃圾政付血債票償

其實問同佢拍拖既男朋友 咪知個真相 係咪？

香港人幾時肯醒
重想要多幾多條人命？
而架d警犬做下pr 示下弱
大家就覺得過咗火
係咪好多人已經開始無咗612發生咩事？
以及612之後政府對市民既回應？
香港政府既腐敗無能…
警察權力越黎越大…
立法會制度失效…
醫療、房屋、民生無一樣做得好…
重有咁多人企喺道德高地話大家收咗錢、阻反工、暴徒、搞亂香港社會…
兩位烈士都好年輕 明明重有大好前途…
但就為咗令大家唔好淡忘件事而結束自己生命…
小妹發夢自己呢2-3個星期一有號召就出咗黎…
但政府既冷處理令到自己都灰咗
但都想盡做
場仗真係好難打…

…我好想發一個夢…
…個夢好靚、好美好…
…香港人唔再港豬 一齊行出黎
…然後打贏呢個狀況
…爭取到大家想要既野

香港人 頂住呀
不分化…不篤灰…不割蓆…
幫烈士行埋條路

她笑言：「好多人以為我死了，但我不會死得去。」

血債血償

溫和達

我一開始點撚知班犬老屈嘅姐
#3 4又post哂蘋果個新聞內容出黎
我都係諗住認真討論炸麻

唉。甘又何必。聽下倪匡講麻。

邊隻狗 同我出黎解釋句野點解

唔好浪費生命
唔值得阿手足們
你條命仲可以留番黎做好多野架

睇緊呢個post
有情緒困擾
甚至有呢類諗法㗎
揾人傾傾
朋友家人社工都好
我哋唔可以失去再多
你願意講
好多人願意聽

留番條命睇中共倒台呀，停喇

有冇source 勿炒車
我唔撚受得住

有冇佢ig?

連登有冇人做社工或者心理輔導
好擔心變成一種風氣
真係唔可以再有人為個垃圾政府犠牲

蘋果報晒

啲黑警咁仆街用黑布遮住啲字封鎖消息再散佈假消息

唉...林鄭幾時死佢想71幾多人？300萬？

唔好咁批判佢，你永遠唔會知道有幾絕望

....rip

\|/ Rip

眼科排期要幾耐？

條村廢老村
個建制區議員日日派大公報
唉

到底要有幾多個烈士 林鄭先肯收手
人哋先21歲囡 都未真正體驗人生 好可惜

斷了的弦 再怎麼練 我的感覺妳已聽不見
究竟要點樣做 先令港府正視我地呢班人
又死一個啦....
唔好再做傻事啦.....
7月1日一齊出黎 一齊光復返香港

應該80後90頭感受最深

應該死既唔死rip

對唔住，我地保護唔到呢個城市，要令到你咁做

你班警察識唔識羞恥呀？

死咗仲要屈鳩人感情問題

垃圾 政府 我屌你老母

盲就唔好上網啦

仆街政府 還返佢地條命比我地呀

點解要咁傻... 21歲 大學生大把前途
依個香港政府真係無得救...

我識佢。。。琴日問佢係咪失戀 佢話唔知 諗住佢應該轉頭冇事 點知。。

唔好啊唔好再有人死

兩段 d 字跡好似唔相同

RIP 烈士

呢條村基本係垃圾村嚟
唔係廢老就係啲廣東話都唔識講嘅大陸狗

好擔心鄺仔，驚佢頂唔順

...rip

值得咩⋯⋯

畢業出嚟做老師去教下一代⋯⋯

無用既野等佢沉啦仆街
唔懷疑你都唔得

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

Rip願來生自由自在

點解果個唔係你

住屋企附近

點解又要嚟多個⋯⋯

Rip…

香港政府 殺人兇手

又一個年青人

有心事既係到傾 我地幫到你地架唔好諗唔開

RIP 忍唔住真係喊
睇到呢單新聞由612開始所有積落黎嘅情緒全部爆發

有咁既諗法既人，情緒根本就唔穩定，唔同有咩咁出呢

請每位支持反送中既義士，不要因為眼前困境而犧牲，條路再難行，總有我們同行。

R.I.P

仆街政府
黑警

大家都不應太偏激 留低先可以長期抗爭 爭取想要既野 珍惜生命 將來才有希望
死者rip

話撚左自殺係無用架

另一個po有死者ig
po左上去
仲話未知係咪佢
死克警

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

點解要咁，我地抗爭唔係為左咁嘅結果。。

RIP七一爆

寫牆唔同寫紙
字跡好難控制
同埋烈士越寫心情越唔同

大字同細字字跡唔同好正常

21歲有大好前程點解要自殺

有心事，可以向主耶穌祈禱，然後慢慢冷靜落黎。或者打以上電話。

生命寶貴。

R.I.P

大家堅持落去
我地仲有好多方法解決問題..

要贏一齊贏，少一個都唔得

唔想比人知有學生以死控訴

做咩咁傻 政府唔會理你嫁
Rip...

唔好咁做啊.......青。真係唔值得

警方經調查後，相信女子因感情問題而輕生...
我屌你老母喇

真係好心痛

71再唔出來既 唔係香港人！

點解又要送人頭。先令到香港齊心

衝啦無辨法呀啦...，義士門，我地捐錢救你地

屌佢老母 根本成個政府都唔想人命係一回事 唔好再為佢地填命 死果個應該係佢地至啱！留翻條命 同佢地玩好過呀！唔好再做傻事 唔該

而家廢老仲話係收唔到錢自殺丫屌佢老母
隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

香港政府 可恥

真係寧願佢有感情煩惱自殺
21歲真係唔需要為左政治而自殺，呢d犧牲真係不必要，我知呢d事好易傳染，但願真係最後一個

屌 估唔到以死相諫呢啲野會發生係呢個香港...
呢個政府仆街死啦!

值唔值得就睇我哋

自己睇下"心"字係一樣
寫牆唔寫係張紙上面
有高低之分

如果係真嘅眼科專科

專科門診真係 要排幾年

客觀分析姐
上面有標點
下面開始無
而簽名同第一段似係同字跡
估計現場有第二個人？

唔好喺依啲post到宣傳得唔得？

反送中 自膠

各位戰友，我地有大家一齊撐落去，要一齊打贏呢場仗，一個都不能少。

咪撚比人守移視線啦
白牆紅字寫撚到明送中問題, 有堆ON9話乜撚野同男友政見唔同
個男友存唔存在都唔撚知, 就係到9UP
唔係既話只需要信眼前既遺書就可以
落地獄啦仆街黑警 ,柒柒柒

Pish

所以我岩岩咪大膽假設 小心求證
仲諗住起個男方出黎
睇下係係唔係政治冷淡 或者紅底黎
#3 4蘋果出哂街
但隔離個post話原來係班犬老屈烈士係因感情問題

對唔住 我大膽假設錯了

如果cctvb 今次又唔報就唔好再問人點解狙擊你
理撚得你咩新聞 "自由"
依啲叫自我審查

佢一定好絕望
政府唔會理你有幾多人死嫁
唔好再有人做傻事啦

傻妹

唔值得啊

唔好再有烈士啦又少個戰友

屌，好撚心噏，痴撚線個政府根本唔當市民係嘢嚟

agger

上面同我地講
下面當垃圾政府講
語氣緊係唔同

個仆街政府唔值得烈士們咁樣做

唔值得你咁做啊

點解蘋果 立場可以冇報

去隔離po
有死者ig screen cap
有機會係佢寫完之後影既
唔好俾犬誤導，花時間係呢d地方

佢點解選擇死亡，原因好明確

自己睇下"心"字係一樣
寫牆唔同寫係張紙上面
有高低之分

咪再誤導人

唔評論應唔應該 值唔值得就睇我哋
可以心灰 唔好心死

唉屌。。。。

apple 有

呢幾日班冷氣房鍵盤戰士、係到亂咁對前線抗爭者捉鬼搞分化、
對前線流血既人冷言冷言落井下石既人、
叫人見好就收手同勇武派割席趕住為選舉自私既食相，
你呢班不斷散播失敗主義、散播無力感搞散場運動既人都係間接害死個女仔既殺人凶手

rip

唔希望有下一個了

🤦🏻‍♂️

邊個電視台有報？

我已經頂唔順

宣傳？你知唔知自己講緊咩？

點解...

Oh no

一個人喺街食食下飯睇到單新聞喊撚咗....
點解一個地方可以絕望成咁.......

唔好再死人啦

粉嶺嘉福邨福泰樓，今日(29日)下午近4時，一名少女被發現從高處墮下，撼撞大廈簷篷石壆，頭爆肢折倒臥地上，有途人乍聞巨響，循聲查看後報警求助。救護員接報趕至，經檢驗後證實事主當場死亡。警方封鎖現場，用帳篷覆蓋遺體，又聯絡事主家人到場協助調查。

經初步調查後，警方證實死者姓盧，21歲，消息指她為大學生，並非上址住客。警員登樓調查，在24樓梯間的牆身，發現寫有反修訂《逃犯條例》的字句，內容大意是「雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。」又「強烈要求全面撤回條例，收回暴動論釋放學生示威者」及「林鄭下台」等。

警方初步調查後，相信事件無可疑，惟死因有待驗屍確定。據悉，死者近日感情受挫及感到生活不快，不排除因此輕生。至於牆身出現的字句，未知是否事主在墮樓前寫下。

南無阿彌陀佛

rip
點解要咁傻呀……

fb唔見有

你真係好垃圾

對唔住 岩岩#3 #4又無寫到話原來係班犬老屈烈士感情問題
搞到我仲信左蘋果講野

we never forget

有線 now都唔敢報..

r.i.p

rip 真心唔值得

有勇氣死
但無勇氣生存

事主R.I.P
各位巴絲打咁樣做真係解決唔到問題架
有咩諗唔通上嚟同其他巴絲打傾傾啦

太傻喇.....

金鐘烈士屍骨未寒

唔好再死啦
一齊行落去

做咩咁傻...

呢個政府唔值得妳咁樣犧牲

留返條命投票啊...

香港人, 永不忘記

傻妹
係天堂過得開心啲 下世唔好再係香港

屌你啦，大膽假設用喺錯嘅方向，仲話要起個男仔底、痴鳩線，一句對唔住大晒啊？

呢個政府係唔會理
你死100個只係數字來
千析唔好死
要死就發夢搵人陪你屎

佢係我同學...
有講過野, 影過相
RIP

好崩潰！

好心up
唉

RIP :(

願您安息

警犬正仆街

反送中基金係咪會幫佢屋企人？
71會唔會有捐款站？

有膽去死
無膽繼續抗爭？
喺政府眼中佢哋最希望喱抗爭者死
烈士？幫兇就有佢份

屌佢老母 呢d新聞真係報得好撚賤
不停搵位想spin同淡化

Why

屌你林鄭幾時死

啦

一定有廢老話抵死死得好

大把依啲仆街

其實而家個社會每日都睇緊同一個新聞
每日傳媒都喺度煲大
個政府又係廢嘅
唉

And you’re angry, and you should be, it’s not fair...

時間, 唔會沖淡香港人既記憶

為咗垃圾政府唔值得呀

咪同袁花啲歪理一樣

你又唔係七警心中條蟲

咁後生, 點解唔同我地一齊撐落去
R.I.P.

RIP點解咁傻...

想同個位巴打講，千奇千奇唔好
小女子已經痛心疾首，香港需要你，需要你地每一個。

求求各位想以死相諫既香港人，珍惜生命，我地會係香港既未來，生命仲有好多美好同可能，千萬唔好為政權死。

因為，係死都係班賣港冷血既死先。

白粉報

希望有同一棟大廈住嘅義士能幫忙守護住牆上字句, 慎防黑警趁大家唔為意時候用油漆覆蓋, 以免令烈士一番最後肺腑之言付諸東流

Rest in Peace
點解要咁做

RIP 仆街政府肯醒未

好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望好絕望

求下大家 唔好敢自私
死解決唔到任何事
我地一個也不能少

RIP 香港人幾時先醒

唉我地唔係要共同進退 一齊守衛香港咩

大膽假設都有分錯定岩？
依家我錯 你就緊係理直氣壯屌我啦
但如果我大膽假設岩個陣
你仲會唔會理直氣壯屌我？

唔關蘋果事，間間媒體都有引述（因為係犬隻講法）
又借d意老屈，你條仆街等天收

RIP
唔好咁傻呀
對方冇性架
唔會見你犧牲就感悟 回頭是岸
我地要鬥長命
應該死既都未死 我地點可以死先？
大家就算好唔開心都好 同朋友傾 喺連登呻 大把巴絲同你一齊呻
千其唔好再有犧牲呀 說好的齊上齊落呢
我地要鬥長命
我地要鬥長命
我地要鬥長命

rip，我哋會去達成你嘅願望

不如大家呢排都唔好留負面留言？

個人意見

一路好走c打
來生不做香港人

RIP
71 要下半旗

提林鄭下台都唔肯提嚴懲警方！
屌佢老母閪！黑警仲大撚過特首？

何苦
rest in peace

如果有神
幫幫香港ok？

求吓大家唔好再咁犧牲 真係唔值
少一個人就真係少一個人 唔會再多一個人幫我地抗爭....

會唔會畀人話邪教 又一個

rip

rip
頭七記得返來揾你要揾嘅人報仇雪恨

R.I.P.
好撚嬲，好撚憎呢個仆街政府

唔值為香港人犧牲

百份報俾狗睇

求吓大家 唔好死

今日先覆完診 醫生先話我進度好好 而家

下面呢d咪廢老式大膽假設羅
大膽假設大晒呀

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

我睇#3嘅 鬼得閒老屈
#3又無寫到出黎

RiP

每jump多一個，香港就少一個明白事理嘅真香港人，然後充斥支拿賤種。

rip

會唔會係612比狗拉起件衫嗰位義士？

rip😞😞😞

我就快癲

因為我係睇呢個post #3嘅 ok!?

RIP
真係接受唔到

咁你係咪覺得一路講rip 就對件事有仼何幫助？
人地已經往生 我地阻止唔到 講rip亦冇問題 但係我地唔可以令烈士白白犧牲 唔可以任由再有其他生命為呢個政權犧牲 更遑論有冇意義

要令到佢既犧牲唔好白白浪費 我地就要企出黎 同更多香港人一齊反抗 而要做到呢件事 唔可以唔宣傳 咁先至真正幫到死者 冇辜負佢一番心意

你唔係以為一路悼念一路問呢d19問題就可以當幫到死者喺到打飛機呀？

好似苦連若蓮喪子咁就夠

RIP .....

點解要咁傻R.I.P.

對唔住，係香港人欠左你地
唔好再有第三個喇

好似改左內容

做乜咁傻

死都要為自己好唔好, 不要被垃圾港喱賤種浪費哂

個政府到底想我地點佢先肯收手？睇到佢遺書真係喊出黎，香港人做錯左啲咩要俾政府咁樣欺壓法

黑警同成班建制高官全部死全家落地獄啦！
仲要有幾多人死先安樂呀！

rip
林鄭幾時死

心好痛

R.I.P

唔值為左個仆街政府賠命

一個都不能少！

有嘢諗唔通就一齊傾

我哋要同班賤種鬥長命

出殯就夾錢送大紅花牌

日日去墓頭屌到佢落地獄

希望佢死哂兩個

唉....RIP
再咁落去長久戰會消耗大家體力 無論精神家身體 怕會有下一個因為咁諗唔開

已經喊到停唔到

我都想死
眼見香港已經冇前途冇希望
自己又冇錢冇能力移民

場仗本身都開始少人打
唔好再跳樓啦 我地少一個手足就會係少好多嫁啦
大家要在生 同我一齊舉傘撐住前線
不流血 不被捕 不要輕生啊

RIP

7.1 有 300萬 ＋ 2

血債血償

rip可惜呢個仆街賣港政府唔會讓步，亦唔會聽，背後可能屌鳩返烈士。唉

到底而家呢個係咩社會

講真 如果自己係多愁善感 易抑鬱既人就睇少啲連登

R.I.P 已經唔知講咩 好可惜

留低同大家作戰。點解要咁傻呀
200百萬加一已經好多，唔可以再加二加三

rip

點解咁傻,既然玩命點解自己一個走
自己一個死應真係無解決個問題

真係估唔到香港再有人為民主而犧牲
千祈唔好再有人做儍事
呢個仆街政權, 死多成千上萬人都無動於衷, 睇西藏就知啦

唔希望再有烈士，因為香港正苦係唔會珍惜生命，大家一齊攜手對抗力量會仲大。

願妹妹安息，你既願望由我地達成

抵撚死

林鄭一身血債
人民不會忘記

你一係搜多啲線索先上嚟發表你嘅大膽假設，一係就唔好出聲帶風向住。單憑新聞嘅一段據知就打鑼打鼓起人底，個腦放咗喺邊？

大家要撐住 有咩事要講
有好多同路人係度 一直支持住大家互相扶持緊架仲

一路好走....

不要讓抗爭染上不必要嘅鮮血...
就算要血嘅都應該係當權者嘅血

屌個政府老母

留返條命同政府死過又好
做政治難民移民去第二度起過個香港都唔好咁傻

做咩咁傻RIP

對住呢個政府
死根本冇意思
大家唔好再做無謂嘅犧牲
留番條命黎抗爭到底

肯定係外國勢力介入

不要再自殺了好嗎？文革逼到咁多人自殺，共產黨有無驚過？中共就係想香港人消失，依家咁做就正中佢下懷，生命最重要，如果真係好沮喪嘅話揾人傾下，仲有好多好多同路人!!!!!!求求你地，林鄭不值得你地為佢死!!!!!

Rip
Respect
但求下大家
唔好有第三個啦
呢場仗我地要一齊打贏
唔好再少一個啦
無左任何一個 我都會好唔開心

痴撚線 住個層啱啱有個女人係到喊
之後有人call 實q 夾咗佢走

RIP ...

點解要咁。。唔值得

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

好不容易行到呢步，我接受唔到有人走。

果邊街坊幫手廣傳

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

dklm 我成個6月無開心過啊
屌你啦垃圾政府
想逼死香港人 落地獄啦

Let the wind carry you home
Blackbird fly away
May you never be broken again
\I/

RIP 睇到呢啲新聞真係好心噏

各位香港人，近排大家無論身體定精神上都好攰
如果你真係覺得近期嘅事件已經令到你好困擾，好無力
真係可以抖下，停一排唔好留意呢類新聞住，做一啲可以放鬆嘅嘢，例如睇下戲、睇下書等等
香港人真係少一個都唔得架

政府，黑警，造謠中傷烈士嘅仆街
我屌你哋祖宗十八代，祝你哋生生世世都做中國人，不得好死，死咗落地獄

點解咁傻呀

唔好死呀

又一條人命被政權從高處推下去⋯⋯
究竟要犧牲幾多條人命先可以換取到民主自由

死一個都嫌多

RIP
我想同大家一齊睇到他日成功
唔想失去戰友

文宣組唔好俾佢白白送死

屌望多幾個標題想喊
林病祝你事事逆景

分化同失敗主義撚，你地點對得住烈士

真係唔好再咁做
個仆街政府根本唔重視人命

...很心痛
到底有幾絕望先會寫底呢啲遺言，然後犧牲自己...

希望彼岸的您脫離痛苦

住附近 唉

身不在男兒列
心卻比男兒烈

請我軍人員好好緊守崗位
唔好再犧牲性命
如果家有敵軍陣營
直接唱sing hallelujah to the lord便可

我軍人員不能再少一人
我求下大家 跪求大家

夠啦
自殺對依個政權冇用架
條命冇左就冇左
唔好咁傻好嗎

烈士以死明志的決心和勇氣令人佩服，願您安息。

香港人不會忘記，必替您討會公道，清算殺人政權！

rest in peace
好多謝你咁愛香港
但真係唔好再有下一個啦
再無力都唔好揀呢條路
有咩事我地一齊面對啦

唔值得
死左政府都唔會重視
Rip

金鐘烈士果單都係

做乜要咁傻

點解人地以死相諫
呢個政府仲可以閒事莫理咁款
心up
RIP

咁講野對唔對住你個username呀仆街

應該死的，唔係我地。
Rip

住附近的話，請幫忙

隔離po copy過黎，請廣傳！
粉嶺21歲女子墮樓亡

#323兔仔花

你都好撚on9 呀

咁多人去會唔會刺激到人哋屋企人㗎

有冇巴打住附近 想問嗰個位/嗰條屋邨可唔可以比人入去放低支花

你老母係消費品俾人泄慾

命唔係咁換的 .....

我地一定要做返啲野

屌你老母香港政府真係搞撚死好多年青人 學童自殺一堆 反送中烈士都已經有兩個 呢個香港真係好撚變態

香港人一齊行落去啦 好無啊
We are not alone!!!!!!

呢2星期大家既無力感太重啦
究竟係有幾擔心71冇人出去先決定咁做
一樣係遊行前2日，一樣係以死相諫

一個政權可以去到咩地步，令人以死相諫？
中史書上既事，現代社會出現左，係有幾無力先會咁做？
中國管治下既社會真係好大問題

wiki查過公屋來

應該任入任出

去樓下無問題

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

不能再失去多一位同路人
不能不能不能~~~~不能呀！

睇埋香討d留言更加覺得唔值得咁樣做。
唔需要為咁既垃圾政府同一班人渣去自殺
RIP

RIP
各位我地一個都不能少架

無論最後是否成功請記住一件事

不流血
不被捕
不自殺

各位年輕人珍惜生命，2047嘅新香港冇左你地唔得

唉...林鄭還返條命啦仆街

唔好再跳

RIP

7月1 我一定出黎

公屋範圍，樓下係任人行的

寫大既字同細既字係會唔同架
好似你寫係紙同寫係黑板既字都會好唔同
原理一樣

香港真係病咗

【少女墜樓】有無人想一齊去案發現場還原真相！！！

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫手 report comment #15

我地唔會忘記。

RIP

點解要咁傻阿。。。。。

RIP

你地唔好再犧牲
求下你地

rip
祝黑警同各高官早日見老毛

唔好再係咁喇，自殺一啲意思都冇，情緒控制唔到嘅搵朋友傾下，你死咗對班仆街嚟講只係數字，一個人比一條屍更有可能性，更有希望。我寧願你將來做多啲有意義嘅事，幫多啲需要協助嘅人，都好過就咁跳落去而對個政權無影響

rip
我哋唔會忘記你

21歳 大好青春
真係唔值得為呢個仆街政府了結生命
要死係班賣港走狗 唔係你
希望大家都要保留自己有用之軀作抗爭
要同呢個政權鬥長命

願死者安息🙏🏻

唔好再犧牲啦... 唔值得...

我地一齊對抗啊 一齊見證我地成功嘅一刻

好冇啊...

RIP
我屌你老母 呢個政府仲要害死幾多人

要流血，不過係要流敵人既血丫

屌你老尾 死政府

有朋友fw俾我
希望有需要嘅朋友唔好怕醜

祝班垃圾狗官長命百歲 睇住含家死於非命

唔好呀 社會既未來係你地架

仆街政府真係唔值得任何人為佢而結束生命咖
rip 真香港人後日會繼續代你上街

你好好休息啦 呢條路我地會堅持落去 RIP...

呢個政府所有高層都會有報應

求下你地
一個都不能少

香港人 好多都有情緒問題
為哩件事而出現情緒困擾
生命是可貴的
無人值得用結束生命哩種形式去表達訴求
請任何人唔好仿效呢一種行為
我地稱2位已逝者為烈士
因為佢係懷住對香港既熱愛，抗爭嘅心情
去了結自己既生命
而不是鼓吹哩一種行為
我不想再看到再次因爲此事而離開大家
請你地要照顧好自己
唔好傷害自己
只要尚存一息
我們便有行動力
我們便有希望
RIP...

cctvb垃圾

再咁落去真係會抑鬱.....

金鐘烈士留遺書俾媒體侧側膊唔報導
今次粉領烈士索性紅筆塗牆仲要自拍擺上IG等黑警黑媒無從刪改....
銘記此志....一路好走....

Cls

麻煩推呢個post

連仔快入，急

唔好失去希望
係呢個階段 我地係起步 學習
做好多野 好似無成效 但係我地要相信未來

呢一排好多人都醒咗 參與多咗
一步一步黎 香港未來需要你們每一個人

rip.

RIP
大家要珍惜生命

Cctvb會話係感情問題

.

推
唔好做傻事
留番條命先睇到之後架

好心痛。。。又一個義士犧牲 香港呢個地步唔值得你地犧牲自己

唔好再扔低我地啦...

地方

史太林：死亡只是一個數字

Rip

安息 香港對妳唔住 七一我地代妳去

唔好

#黑色五毛警告

一個都嫌多 點解

呢個政府唔值得你為佢咁做
我哋71一定會出埋你嗰份

聽到有人質疑字跡唔同 有大有細
係訴求黎咖！！！！

出面有人散灰心言論
呢個係長期鬥爭
但短期目標，七一做唔到D成果真係點對得住烈士

再怎麼封鎖，都敵唔過網絡世界！

睇到呢個死訊，身邊好多人淚崩！

呢度好陌生！

血債
血償

Rip

大家一定會抗爭落去！

請大家唔好再做傻事，再自殺多幾個5毛都唔會有感覺

麻煩推呢個post,有人唔尊重烈士

連仔快入，急

好心痛。。

夠啦唔好再有啦

其實我好怕
要明白香港係有好多唔係太識處理自己情緒
有情緒問題
同埋心智未係去到好成熟嘅年輕人
好怕有年輕人聽到死者被稱為烈士
去仿效呢一種行為
誤以為結束自己生命
就係表達訴求最轟烈或有效嘅方式
不要再有了

唉 我屌

香港仲需要你地呀各位年輕人

依家已經變成一場戰爭
為香港自由死左兩個人

好撚辛苦呢排真係

RIP 但留住條小命先可以繼續抗爭

睇完個心好唔舒服

RIP
巴絲有情緒問題，可以搵身邊嘅人傾，唔好做傻事
烈士一個都嫌多

林鄭要害幾多人命先會落台

RIP , 好吾底，生命保貴，情操高尚，但吾值得為呢班人甘做😭

rip, Hongkonger plz take care yourself

RIP，要死既唔應該係你

多行不義必自斃

痛心......
RIP

真係好心痛
只係廿一歲
年輕寶貴嘅生命
有無限可能性嘅未來
一剎那間消逝
就因為年老貪婪嘅賣港狗賊

死黑警全部仆街含撚死

RIP
喂也 唔好再死夠啦

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

贏要一齊一贏！

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

屌你老母殺人政府

R.I.P

希望唔好再有烈士了
大家都要活著見證我地既勝利

RIP
真係好難受
630 71 一定要再出去

RIP
睇完成個心都好痛

....

點解要咁傻咁快放棄啊
真係睇到好唔開心…

一個都不能少，我地一齊行落去。

RIP
不要再有下一個.....

夠喇呢啲事一個都嫌多，唔値得一個話自己未死得嘅人死，真係唔想再見到。

RIP
願妳在天國能快樂
放心，黑警、港共人員不會在哪
因為他們必下地獄

希望大家珍惜生命，我們面對的是個冷血政權，一定要堅持到底，一個也不能少。

大家撐住

香港未來是年青人的，我們不應讓他們死去

珍惜生命
自殺完全冇用
只會傷害身邊人

黑警們 下一個就係你地啲仔女 信我

RIP
個社會已經去到有人用自己性命黎抗議，仲要唔止一個
政府同狗係冷血應該就唔會動容
嗰班仆街和理非醒未，仲一味話人暴力

大家唔好再以死相諫
個垃圾政府唔值得我地咁
我地就係差你一個

事主好似有個 同中文名既FB
19年之前都係一個好正常既年輕人

撐住

幾多人黎幾多人走

RIP
一個不能少呀!

珍惜生命呀
死諫係無用架

71遊行一定要去

冇咩可以為佢做，翻譯咗佢嘅遺言做英文
或者可以令更多外國嘅朋友知道，究竟佢係為乜而死

RIP
千其唔好再有下一個
咁樣唔值得

Thanks
可能聽日去鞠個躬

如果有警察mon緊呢度，我希望你地記住

呢兩條命，你地都有份殺

唔好以為你地係無罪，扮無辜

你地隻手永遠都染上鮮血

殺人兇手

相信大家都知今日發生了令人很傷感的事, 我不懂可做什麼, 如果你也有相同感覺, 那就大大力去推, 我copy 埋D 野出來,

-------我是分隔線, 以下是template---------------
“呢個6月，係一個有血有淚嘅6月。香港人喺街頭疲於奔命、喺國際大聲疾呼，然而林鄭依然漠視民間訴求。
但一日不撤，怎能言散？7月1日，等我哋肩並肩，將信念同訴求話畀全世界知！香港人，街頭見！
【不撤，怎散？Hongkongers 七一再同行】"

#FreedomHK #71遊行 #不撤不散 #一個也不能少

林鄭月娥滿手鮮血

點解好似冇乜人講緊呢樣野
而家黑警刻意隱瞞真相
我哋要揚到全香港都知班狗有幾險惡
烈士嘅犧牲先更有意義

其實真係好明白點解咁絕望
反送中唔得，反送濱又唔得
根本完全無力任人魚肉，好似做咩都徒勞噉
我完全睇唔到未來
唯一希望係早啲死

要死既係軍政府入面既軍隊
唔係市民

到底呢個政府要逼死幾多人先肯收手？

又一個以為自己好偉大既人，冇人會可憐

年輕人，未來係靠你地，要用青春去改變將來，一代接一代，不要放棄自己

願安息...

我呢到跪求大家唔好求死，你覺得已經滿手鮮血的特區政府會有感覺咩，林鄭只會覺得死多一個唔多。

所以

求大家唔好死
求大家唔好死
求大家唔好死

又失去一位教師

港共都係唔會理 唔好再以死相諫 留番條命抗爭啦

有朋友透露昨晚曾相約女死者食飯，當時她有講有笑，精神不俗，沒有異樣，亦沒有表示關於「反送中」的看法，詎料今日看到她的ig始知噩耗。

警方其後上樓調查，用黑色膠袋遮蓋寫有大字的牆壁並圍封現場。至晚上近9時，數名身穿黑色上衣的市民到現場獻花，其間他們一度站在圍欄前默哀，大約逗留5分鐘離開。

教大對事件感到震驚和悲慟，校方已即時啟動危機處理機制，並正嘗試聯絡其家人提供協助。另外，教大又指學生如需情緒支援，可致電校方廿四小時熱線8208 1155。

蘋果fb依然冇報

香港大學防止自殺研究中心總監葉兆輝對於再發生年輕人墮樓事件感到難過。他指，明白近日社會氣氛可能令一些年輕人看不見出路，甚至感到絕望，但他重申，結束生命並非解決問題的方法，毋須作出死的控訴，「政治問題總有一日會解決，唔好傷害自己同他人，畀自己及大家有更大空間去改善情況。」

葉兆輝表示，DSE中學文憑試放榜在即，加上近日社會的紛爭，明白年輕人同一時間要面對學業、感情等不同問題，勸喻年輕人緊記「留得青山在，哪怕冇柴燒」的道理，他指政權可以離開，年輕人應充實自己，等待機會到臨時發揮自己的力量去改變社會。若年輕人精神健康出現問題，感到情緒低落、抑鬱，應主動尋求協助，有很多人願意分享和分擔，葉兆輝向受困擾的人說：「你唔需要獨自面對。」

葉兆輝並呼籲，傳媒或社會運動的主辦單位，切勿將事件英雄化或淒美化，以免產生模仿效應。

ri p

Tvb又唔報？定想誤導市民話佢情困？

一路好走，謝謝您。

點解咁傻😭

最擔心呢個情況...

希望大家關心下身邊既朋友

林鄭，鄭若驊，盧偉聰。你地每晚訓得安樂嗎？

R.i.p.
各位巴絲無論幾攰幾氣餒都好，都千祈唔好做傻事呀
你地仲有好多戰友support嫁

7 1 等我地行落去

已經懶得屌你呢啲垃圾 但你仆街嗰時唔好喊 冇人會可憐你

STOP

RIP
大家唔好再咁犧牲自己啦

仲咩咁傻， 我們抗爭的路還很長，留得青山在哪怕冇柴燒，

又一個扮理性既人...唔洗理
慢慢扮單機lihkg 冇人會可憐你
blocked

生命誠可貴 愛情價更高 若為自由故 兩者皆可拋

安息吧。。。

唉屌，點解要禁傻🙈

今（29日）下午近4時，粉嶺嘉福邨福泰樓一名女子由高處墮下，倒臥大廈對開地面，現場證實不治。

其女親友到場認屍時傷心欲絕。警方經初步調查後，在現場未有檢獲遺書，相信她從上址一梯間墮下，事件無可疑。

女死者姓盧，21歲，據悉就讀香港教育大學文化與創意藝術學系音樂系。今年年初，她與男朋友分手後患有情緒病，並在北區醫院精神科求診，3月時曾在家中企圖自殺。

女死者墮樓前，曾在福泰樓高層樓梯間寫下「反送中」字句，內容提及對反《逃犯條例》修例的訴求，包括「全面撤回條例、收回暴動論、釋放學生示威者、林鄭下台、嚴懲警方」等。

據悉，女死者在墮樓前曾拍下牆身的字句，並上傳至社交平台instagram，有朋友追問其安危但未獲回覆。警方其後以黑膠袋遮上牆身字句。

不相伯仲

因為同條仔冷戰

RIP 抗爭到底

其實世界好大
如果真係覺得守唔住香港就離開
無野重要得過生命
我地有ge係青春
佢地只係死老野
明嗎？

社會環境絕對會令情緒病病情加重，林奠滿手鮮血

得罪講句
點解死果兩個 都係關心香港既香港人
而唔係坐係屋企 不聞不問既廢柴？！

樓上弱智？

我覺得自己走唔甩
真係好灰心同絕望

屌你 又po相...
有咩居心啊

應該報情困 屌你老母CCTVB

屌你老母貼夠未？

可唔可以尊重死者 停止post相
亦跪求大家唔好再quote

屌你老母貼乜撚野呀你老母閪

Rip
剩低既路我地會幫你走埋去

你其實係咪五毛黎
點解可以講得出呢D野
你個良心係咪比狗食左

屌你老母咩 DEL相唔該

我會幫你走埋去

唔需要跳樓嫁

樓上放圖嗰個
我屌你老母呀

( Show Blocked User - 不器不驅 )

會唔會係林鄭

林鄭必須死

佢地都係幫兇

林奠殺人

我有講錯咩

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

佢指post相果位

sorry 我講緊post相嗰個
F5完先見到你個comment
唔係話你

林鄭月娥又殺一個香港人

我喱啲一無所有嘅可憐蟲唔配有良心
唔死都無撚用

心好痛...

屌你老母呀百份報，大大篇遺書寫係牆上面仲據乜撚悉呀？

我住果頭嘅 今日同屋企人出街 就見到福泰樓附近有人圍觀 我當時近視見唔到 但我屋企人見到啲救護人員用白布蓋住 之後見到遺體隻手外露 之後聽到啲啊婆啊伯係度話有個小朋友係2樓跌落黎 以為係細路仔 點知上網見到蘋果果啲話係咩30歲女士墮樓 仲要死狀形容得好慘 依家又話係21歲嘅大學生 仲要因為反送中
唔知大家有咩睇法 繼太古廣場烈士墮樓件事之後 的確更加多人關注左件事 但其實有無諗過呢種看似有意義嘅做法 搞到啲人仿效 係咪真係一個好結果 所以大家係咪應當去責備下呢種做法？ 有時呢啲咁極端嘅宣洩方法 我地應該惋惜之餘 同時都要去批評下 我同大家立場一樣 我唔想有任何人犧牲 都唔想見到人地 為人父母果種撕心裂肺嘅喪子之痛 點都好 留住條命 先可以繼續爭取我地要嘅野

你係咪痴線架，尊重啲啦！del相啊屌你

對唔住

屌佢老母為情自殺就唔會有龜係依家都重係現場啦

邊度可在睇返？

21歲

Sor
心急左

Netflix

你望住烈士係牆上寫嘅文
你覺得係感情因素定係政治因素導致？
警察依家都係話因為感情糾紛先跳樓
好明顯係想用呢個原因去分散注意力
大是大非嘅情況之下有錯就要認
知道自己錯同啱之後 大家就要一齊去保衛其他人用生命換返嚟嘅野
唔好再自己分化自己

樓上po圖條友識唔識尊重？

何必呢⋯⋯

條撚頭真係on9

唉，點搞呀年輕人，唔好再做自殺行為喇，真係停落黎

唔好死大家留有用之身

喃嘸阿彌佗佛

大家分享出去，同啲港豬講佢地歎緊冷氣玩緊手機既時候，已經有人捨身救港，仲未知反送中既抽少少時間睇下懶人包，知既71出黎付出汗水，時間出黎遊行

盧烈士佢最想我地做既野就係喚醒更加多既力量

推！

點解咁傻，啱啱先得閒睇到，好傷心

唔值呀

屌你老母尊重下死者啦
又po出嚟搏屌

仆街01已經係

指鹿為馬

quote咩撚野啊

要林鄭一命賠一命
屌你老母林鄭月娥
要死嘅都係你死

RIP. 千其唔好再有人因為反送中死。做義士有好多方法，自殺係最不智同不負責任，政權唔會因為你而改變決定，反而將所有責任留低佐比在世的人。請留反條命，去做更多有意義的事。

唔好再負面情緒

點解呢個政府可以咁逼到香港人咁

唔好跳啦

香港已經有太多年青人自殺啦

叻叻

上次個社工話呢類會傳染的

呢啲真係正一打靶狗黎

二百萬零二了

Rip...唔好再有人犧牲啦好冇

RIP
睇到我起雞皮
唔好再有下個

佢o地一日有槍在手, 點解要醒?

要返工不了

痴撚線 4800+ 讚好

錯既唔係你地！唔好再死！

RIP 又走左個烈士

我想打安息，但一日未成功，佢都安息唔到。
知道後開新聞睇左cable 同now,都無報。
剩係講班仆街做左一大堆嘢為左71 升佢老母旗，封哂所有路。
嬲到手都震。

RIP
點解咁傻

唔好再為狗政府而死

rip

今日下午三時許，一名居住在粉嶺21歲大學生墮樓身亡，生前曾用紅筆在梯間牆壁上寫有「反送中」的訊息，經證實後，是香港教育大學的學生，本會希望各位同路人，珍惜生命，願死者安息。

學生會將於明天(30/6)，大埔校園中央廣場內舉行悼念儀式，望各位可前來獻花。

詳情如下：

本會將舉行香港教育大學中央廣場
舉行悼念儀式，屆時將宣讀弔詞和默哀三分鐘，希望邀請所有教大師生、校友、教職員，或香港市民，希望大家帶備白花獻祭，屆時香港教育大學學生會將提供白花予各位所有教大師生、校友、教職員，或香港市民。

日期：30/6 （星期日）
時間：1530
地點：教大中央廣場
衣著：黑衣

交通資訊：各位可到大埔墟港鐵站乘搭74K巴士或乘搭26號小巴前來。

我們亦僅此呼籲各位如有情緒問題，請務必向身邊人求助，亦可向不同機構尋求情緒支援。

唉，唔好再有啦⋯⋯

Rest in piece

心都up埋。。
唔開心。。

咁自殺有咩用？

黑警

唔好再有人咁做啦 ..

嘉盛苑落左車點行

rip來生不做支港人

又死一個 點解會無啦啦跳樓

正皮作用只係將個post upvote
並不代表開心/認同。

無啦啦？我屌你啦

其實依個時候林鄭係應該要出黎...不過佢都唔會架啦

屌 唔撚值得為左呢樣野去死

p

屌你黑警，林鄭，無線

\|/

遺言寫得好清楚啦！！！

就算肯企出嚟咪又係對住佢嗰班太監大圍威為

每個參與過依件事件嘅狗官同警方，個天一定會收你地。

說好的幸福呢

大家都係想香港好，你無須要咁架

留係到一齊撐嘛

乜鳩都賴落黑警度
個社會已經夠多負面情緒咖啦
而家再有一單
樂觀小小去諗下
既然今屆立法會都過唔到
點解唔將目光放遠小小
唔相信可以靠選民嘅力量去減少建制派嘅影響？
而家要做嘅 係一人一票 盡量去救香港

放鬆下啦 望遠啲
加油！ 香港人

睇佢ig條仔好似有同佢去遊行

最後方案係集資買個屬於香港人嘅島

萬事起頭難 總有出頭天

吓 我咁講都有錯咩
而家唔可以樂觀啲去面對？
一定要再繼續咁負面去生存？

又有人想跳？

真係好撚心痛
以死明志

樂觀還樂觀，但唔好自欺欺人

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者...

唉
估唔到香港都...

覺得累了就好好休息一下。漫漫長路，大家互相扶持。記住：你永遠唔係自己一個。

屌 我屋邨

呢個仆街政府到底要迫死幾生後生仔先安樂

到底後生嘅一輩有幾絕望先會以死控訴

願死者安息

死都唔好再縮

咁就係自欺欺人？
我只係想樂觀啲去面對姐
咁都有錯？

要義士喺天堂永遠睇住黑警及其家人喺地獄受苦

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

乜事

屌那星仆街政府！！！

呢個位跳十次都未斷腳啦

退一萬步睇，呢d 只睇人生一部份，還有好多其他野。你仲有連登既兄弟，加油呀

絕望、無助

好撚想過去屌班街童
嘈撚住晒 笑你老母咩

太和 消防救翻

依個高度 後腦著地
真係死得人 唔係講笑

如果我地迫自己將兩位烈士既死當係平日既輕生新聞看待

我代入佢兩個在天之靈去睇，佢地一定會好悲憤、好失望

好心痛…

你地唔明喺香港要生存係幾咁無意義
無父陰 讀文科
讀書嗰陣有錢既晚晚渣車去蒲
無錢既就要返工賺生活費
Grad咗 屋企有人脈既有靚offer做 返工為消磨時間
我地一畢業出嚟搵皮幾 仲要諗還學債
人工永遠追唔到樓價
永世要同窮閪父母屈喺公屋
唔想搵人結婚 費時累到人
其實咁既人生有乜意義？
所以我先話生存需要既勇氣大過死

你快d死，等我試下樂觀面對。

唔好有hard feelings，樂觀d。

冇人性？ 這是你的樂觀。

多關心親友

22:26 29Jun2019 粉嶺.

21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡, 有市民到場獻花悼念。
記者:Lion So.

I don't want any of news like this anymore, please

發生咩事？
我想大家唔好再咁負面
咁都有錯？
點解要咒我死？
我無人性？
想大家樂觀啲去諗 唔好再有下一個。
如果我死 你可以樂觀嘅
Ok 你可以留言比我
我都係想大家開心
我死 你就開心

啱啱開波就自己離場，對面唔使踢都贏啦咁

樂觀面對係好事
但請唔好將死者既血柒上選票
本土派被無理dq咗好耐
依個議會喺我眼中係名存實亡
泛民要爭取選票係人之常情
但唔該唔好拎烈士嚟過橋
邊個再講血債票償
拎死者既血呃選票
食人血饅頭既
我祝佢全家死無全屍落地獄

原來我師妹黎
rip

我係想你透過親身代入，知道咩叫同理心，有嘅話，會點諗，會講d咩說話，會有咩反應。

冇嘅，就算啦。 不要不尊重死者，不要拿死者的生命去做政治量度。

如果唔係有人搵到女烈士ig呢幅圖，佢會畀大家當係另一個為情自殺既無知少女，死得幾不明不白

真係好心寒

我無唔尊重任何人
我只係想大家唔好再諗得咁負面
我想大家可以樂觀小小去睇返而家社會發生嘅事

而家係邊個唔尊重我？

對唔住 係我唔尊重大家
我估唔到而家我樂觀啲去諗
都會比人咒去死

再見 咁多位

一個都不能少呀
記住就算香港真係無得救
仲有上百萬嘅戰友係度
最重要係人 唔係果地方

求下你地，唔好再有人犧牲

點解要咁傻 心好痛 講真

點解無電視台報

樂觀？
望遠啲？幾遠啊？廿幾年後夠唔夠遠啊？
到時中共光明正大收返香港 咁仲樂唔樂觀啊？
不如你教我啦好嗎？

多謝你

Tvb播都唔播

世界是不公平，所以有人追求公義；
人生的意義好廣闊，可以花一生尋找；
生存不易，可以應付是勇氣，可以保持希望地應付更是智慧～
呢排大家都有負面情緒同絕望，所以關注自己情緒，適當time out 同 zoom out 好重要。

有難同當！一齊食呢舊屎！💕
有需要傾下計 放負談心吹水輕鬆下乜都得
tg ac: @tcfmonkey

扑街正苦

好sad ahhhhh

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

但願朝陽常照我土 毋忘烈士鮮血滿地
RIP

唔好走呀 求下你

林鄭又害死一條人命

死者安息 。。。漆黑將不再面對。。。。唉真係好傷心

好想喊

七一見

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

話感情問題跳，我真係dllm，大大個遺言都可以話感情問題

屌你老母林奠

我明白你好失望 但香港人一定會互相撐到底，完成你既心願

請安息

RIP

我地唔可以失去任何一位巴絲啦
你地唔可以一個一個咁走
我地要一齊捍衛我哋嘅自由
無咗你地任何一個
意義都變得不一樣
各位巴絲對香港嘅未來都好重要架

一齊撐住 有唔開心要講
多關心身邊人

好難過

唔好再咁做啦，RIP

Rip，完全唔值得

[認真post] 大家可唔可以唔好再叫林鄭下台

幫手推埋呢個唔該

依種封鎖消息方法 根本係維穩

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

去非紅媒fb瘋狂留言 推到記者問林鄭點睇再有市民為反送中自殺

幫幫手散出去公海！

收皮啦
血債血償呀
仲回頭是岸
On99

悼文：他跟她，致香港人的希望。

點解要mask 左佢個名
果個係佢親筆真跡簽名
就係要話比人知佢親手提字,唔係比人要脅情況下去寫

點可能抹去烈士名字
相反更加需要為佢地立碑設像

個政府要幾咁痴線同冷血先會一d反應都無

我dllm香港政府殺人兇手

暴君，已有兩人殉道了！如果你仍有點良知，請立即下台！

都要做到咁絕啦，做咩唔去隊死幾個狗官先

R.I.P.

見到真係好心痛，究竟港共政府要到幾時先肯收手。。。

一定係受到黑警暴力傷害 先會一時睇唔開 做出儍事 臨死前留下反送中字句 暗示比有良知嘅香港人知 呢個香港政府及警隊有幾咁黑暗

lm

究竟點可以做到 犧牲自己生命 .............

白羊明明好樂觀

連登害人

黑警 中共 林鄭 689死全家
屌你老母中國

尊重你既選擇
明白你既絕望感
願你一路好走

大家有無諗過罪魁禍首係共產黨，dklm

現場咩環境？

現場仲有冇人獻祭？
等陣3點收工趕過去

小弟唔敢奢求太多
只係希望死者既故事同遺志唔好再比人扭曲
香港人7月1日陪烈士行多段路
唔好咁善忘，忘記曾經有兩位烈士因為呢個政府而死

唔好再死人了

BBC: 因媒體報道，並在社交媒體上被廣為流傳討論而產生的「傳染效應」也可能是原因之一。

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

想去就去啦

放心 一定會去

唔好上咁多連登

岩岩去完 keep住有人去放低花同上香
不過有廢老係到屌阻住行人路

777害死人，雙手充滿鮮血。

屌你老味 ！！！林奠

多謝巴打消息
等陣我會順便屌走啲廢老

係咪仲有人去緊？
利申 坐緊車

放工去 到時會有好多同路人架啦
提提你
粉嶺b出口去

本身我都想屌 不過費事係悼念嘅地方嘈

好 過緊大圍再轉火車

R. I. P.

想問今日仲有無人去獻花？

屌我地都唔緊要
但係屌死者 扭曲死者既遺志我就絕對會屌柒啲廢老

去緊 沙田中

哀傷過後 麻煩各位打起精神 吾好忘記佢嘅遺願

71不舉後食偉哥建議

我係之前個的士司機
頭先有中女乘客知道阿妹喺我樓下跳樓
佢知道我琴晚同今朝都上咗香
佢同我講粉嶺佢就入唔到
放低左$100叫我幫佢買扎花比阿妹

已經中國大陸化的「香港黑警，魔警」，連別人自殺原因都要「被XX」。

今日黑警，魔警，已經無恥到呀

RIP
但係你地睇下啲死廢中點講

想知粉嶺邊到可以買到花？

Ok對面 跟住行 剩餘少量 加油

華明邨巴士總站好似有

獻花地點係？地鐵站最近係邊個？

利申 港島人求教

我地會幫你行埋落下

港島去就應該唔經了

同支那講良知同良心

啱啱去完
現場仲有好多有心巴絲係度

啲遺言油咗???

緣份嘅嘢真係好巧合
我頭先喺樂富買完花
喺土瓜灣就接到一個客去尖沙咀
跟住就喺尖沙咀hotel iCon接到一個客返嚟粉嶺嘉福邨

辛苦曬巴打
英國撚想借嚟一用

唔辛苦，
尤其新聞抹黑死者話佢情緒病
真係需要更多人幫忙將佢嘅遺志
真確咁傳遞出去

［重開］和理非，630係機會啦！！！！

而家係和理非出場撐住大家嘅時候喇
和理非一樣有其用武之處

大家一齊入去推post 同拎630/71打機攻略

唔好用呢條奶共狗既歌謝謝

雖然好遲，但剛剛盡量還完左封信成SVG format，有需要既人就攞去啦

每一個都好重要

邊個想死嘅 入一入黎